其實啲Kpop女團係咪暗中有哂共識唔會評論最樣衰成員嘅外表?

好似睇momoland, gfriend啲綜藝, 佢地相互之間從來唔會提起jooe同嚴智個樣

樓主睇野個angle幾獨到

精神分裂？

自己出post自己回

少時圍內唔會提孝淵個樣
記得好多年前有次佢地上綜藝排外貌順序
孝淵都唔係包尾

通常呢啲排名遊戲都係畀中上嗰個包尾, 唔會畀最樣衰嗰個
同埋會拎靚女成員個樣講笑, 但樣衰成員就絕對唔會

係女仔都好介意人地點睇佢地外表 私底下討論應該有 但要公開講就係人都介意

有晒共識 全部都係雞

TWICE無呢個問題

係，個個都咁靚

應該冇人夠薑話大家姐樣衰

果個好似係素顏排名黎

佢班隊友內心實笑9佢地

TWICE平時好少公開自己講隊內外貌排名

佢地平時係更衣室講

幾想知佢地點諗
唔知多賢同彩英見到自己隊友咁靚會唔會自卑

彩英都算靚女 多賢就。。。

每次見到umji單獨 被叫/上綜藝
都覺得好尷尬

你好撚好打

有時睇團綜/綜藝 見佢地係咁讚子瑜靚
覺得好假
佢地心入面實唔gur，覺得子瑜又黑又賓妺樣咁都被人吹捧話超靚

我D老友成日笑尻我樣衰，咁睇黎我都唔錯

又變左twice討論區

唔好玩啦，之前個post好多人都話多賢正過irene架

自己人都當口當面踩會好無癮